點解連登仔咁憎去印尼玩?

印尼同香港無仇無怨
巴厘島 龍目島消費平靚正 自然風光美食乜都有

連登仔憎菲律賓 支那 印度 新加坡完全可以理解
就係唔明點解印尼都無好感

係因為治安問題?定點?

連登仔見識少

印尼排華事件
但依家只會可憐黃絲既華人

因為啲女唔索

印尼local food真係好撚難食

上年六月前嘅連登仔憎埋韓臺，而家好好多

支共多年仇恨式教育洗腦你估講假

起碼9成連登仔未聽過龍目島

重有嗰班滿口「蒙古狗」「滿洲狗」嘅隱性大中華連登仔

人哋同香港有過咩怨讎要無啦啦憎鳩人？

Mataram，打機聽過，一直想去

無特別憎

印尼排華架喎
當年大屠殺至今都仲有影響

連登除咗歐美日本有咩唔憎

大撚把人去依兩個喎..

Bali幾好，想去龍目同附近島，不過早一兩年火山活動頻繁，所以未去第二次

我聽過，聽聞好靚

蒙古狗周圍散播啲垃圾扁鼻基因